返左一陣工 真係好佩服達哥

返完工我已經攰到仆街 野都唔想講
佢仲可以打兩個鐘機 吹足兩個鐘

佢全職你又唔知